中大邊間can最好食

個人認為medcan飯盒真係世界第一 雖然繁忙時間排勁耐仲要冇位食

Coffee又係太多人，食嘅嘢又係千篇一律

反而素can近呢一兩年水準好咗可以一戰

善can得燒味飯食得都咁多人吹奏係咩玩法

Lunch一定係食五高staff can pepper lunch

蟲can

Na can同善can

cc

除咗善Can和Can

冇其他了

善can兩送飯唔差

清真Can

Na can 燒味中大第一

個醬撈飯幾好食

呢個真心正

車仔麵勁正

Coffee corn

Franklin都好食

you can
i can
cc can

特價餐B 屌打所有can

中大最平幾錢食到餐飽肚既飯 (唔計野飲)

12.5定13.5
Cc can頹飯

成個cc can得依樣叫正常